陳雲：有病唔洗醫，檢疫侵犯人權

陳雲：至於沙士、禽流感這些病，也是一樣。你不理會它，它只是惡性的流感而已，一年半載就會被人體適應，而其實他們一直存在與某些人類之中而相安無事。我講出這些真相，一定被人攻擊，注定一世無運行，窮過鬼。
我在2003年沙士的時候，我也勸告政府毋須理會，但結果呢？香港發現了病毒和治療法，也死人最多。很多人升官發財，機場也將作狀的檢疫恆久化，不斷侵擾人權。之後，我被逼離開政府，這只是其中一個原因——我阻止政府部門膨脹，我阻止人升官發財。

過兩日改撚哂口風
我屌你老母咪同我講咩醫學陰謀論，唔好以為我唔識字
唔明d 人點解要吹捧呢條撚屌

陳雲死全家

仲陳雲大師 條友好明顯青山出嚟

青山派 飲符水醫病

未食藥
證明你根本未睇得明
唔係佢信徒，但覺得有道理嘅未聽囉
陳雲又中
風火輪

是但揀個啦屌

陳雲熱狗之流

老屍又中

陳雲係唔係on9我唔知，信佢班人就一定係on9中嘅on9

信徒可唔可以出嚟講下點解國師又自相矛盾

係未講反話

切勿因人肺炎

無人想知呀 don't make stupid people famous

青山派接受達爾文考驗吧

青山派日日縮係屋企打KB

自我隔離

其實佢地最安全

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

財團醫學對新病毒的假扮冶療
政府部門膨脹
呢兩句先係文章主旨吧
你underline埋佢啦

老師又~中

到底班熱狗仲點否認陳雲唔係鬼

又自吹自擂，垃圾
呢啲人只可以喺fb搵認同感

佢一陣中埋肺炎就好笑

lm

黃屍鬼登

黐線佬

云伯夠話過城邦論係港獨
轉個頭又屌人搞港獨

屌你老味咁鄭松泰仲有乜撚嘢資格叫人封口岸？
你老味兩條友一唱一和真係玩撚晒

惡毒老人真係冇改錯名

佢好似講過食野味無問題自己細個都咁食

咁跟據"陳雲大師"既唔發現就冇事論，牛頓發現萬有引力之前D人係曉飛的，只不過發現左之後就比人禁曬武功，返曬地面行

[url]
[/url]

買戰鬥碗裝水飲，百毒不侵

我當笑話咁睇炸 完全唔覺得依個人有咩咁聰明，似個d公園9up廢佬多

邊個仆街發現林鄭架屌

IQ門檻：180

熱狗最叻話人睇唔明繼續兜囉。
覺得有道理就聽係無問題，
最大問題係佢覺得所有黃絲和理非係神經病，
不斷攻擊人呀嘛

投票又話人忘記抗爭
抗爭又話人送頭

push

但佢話武漢肺炎呢d 唔洗醫自己好wor
呢d 都係假醫學呀？
文章主旨就係紅字
熱狗咪spin 喇
唔該你都唔好撚戴口罩喇
感染左自己會好咖，聽老師話喇

佢講嘅係沙士以前嘅病毒
呢次係實驗室放出來，大陸自己玩大左
但想放到香港然後控制香港的計劃冇變

又幫佢兜？唔識睇字？？？？
雲粉唔好再盲撐老師

點解釋佢叫香港人唔洗醫，一醫就gg 呀？？？

成篇嘢講陰謀論
提議underline埋財團政府都叫做spin?

高永文明知道只能用支持療法醫沙士卻決定落重藥，唔係一醫就GG係咩？

好撚痴線
根本佢唔係人嚟

咪囉，成班垃圾未夠班就話人
中左就係中左，唔中就係反話咁簡單既道理都唔明就死撚左佢啦

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

閱讀此文章智商上限：60

白痴
咁天花呢
同有病唔洗醫一樣

青山派

國屍

天花不是人造的病毒，有它的天敵存在
以前的醫生也不會為了讓自己發財故意讓人生病
但現在的人會，生病治療一條龍，也是那個帖文想告訴你的事

隨便貼篇文就當fc 咗，你當我on9?

講錯就話講反話
講中就話老師又中
立不敗之地
好撚嘢

返青山啦陳雲

你係咪即係覺得果陣沙士唔洗醫
香港進行任何檢疫都等如侵犯人權？為咗有著數

一時又話佢講反話
一時又話佢解釋緊陰謀論

好心d 雲粉統一咗口徑先幫佢spin 喇

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

中共就係想你覺得野味的來源並不是來自實驗室
他們處理實驗品一向求其，在業界名聲一直很差

唔信唔緊要，到時手足被肺炎被火化的時候不要說冇人警告過你們

攬炒終極大師

哈，又想用手足道德去綁架人？
人人講緊肺炎，陳雲佢就出post話沙士d 病唔洗醫自然好
9 唔搭8，又話中央應該聽佢講唔好公開d 疫情

計我話手足有事佢都有份造成

薛丁格的貓
佢痴Q咗線呀.jpg

薛丁格的貓呢樣嘢，根本驗證唔到
但佢講完又扮哂袋錢落你袋咁
人人當時講肺炎
佢就講食嘢味其實唔會有病毒
講檢疫係畀d 醫生發大財
畀政府監控你侵犯人權

做乜撚先

老師門生記得要聽話 唔洗戴口罩 當冇事發生過就得

話病毒源自街市一樣是無法證實
同在武漢，源自P4實驗室更合理不去信，去信中共的說法？

可能佢地都唔明
唔明扮明

人人當時講肺炎
佢就講食嘢味其實唔會有病毒
講檢疫係畀d 醫生發大財
畀政府監控你侵犯人權

點解釋？？？？

他只是講過去發生過嘅事，一早就有文件記錄不是秘密

我在2003年沙士的時候，我也勸告政府毋須理會，但結果呢？香港發現了病毒和治療法，也死人最多。很多人升官發財，機場也將作狀的檢疫恆久化，不斷侵擾人權。之後，我被逼離開政府，這只是其中一個原因——我阻止政府部門膨脹，我阻止人升官發財。

Sorry囉, 2003年冇人識你喎

我問緊你係咪同意講檢疫係畀d 醫生發大財
畀政府監控你侵犯人權
香港係咪唔使做檢疫嘞
陳雲仲話中央應該聽佢講暪報wor
依家市都封撚埋，又中呀？？？？

點解d 雲粉講嘢講極都唔對題

成日話自己d 知識好值錢，講出黎益哂大家
但最慘d 迷雲黨信哂佢講嘅嘢
佢6 月8 號又叫人咪去遊行，老師好嘢！

仲有人睇佢

條友真係思覺失調架喎

屌...竟然有人幫佢用陰謀論包裝成要幫手足，好撚野

他幾時有講過唔檢疫呀？宜家大陸公布左唔係向佢講緊嘅方向發展緊咩？佢有邊樣講錯先？佢以政權的角度去講就係要大家提防政府和藥廠的做法不要俾佢哋牽住鼻子走